張建宗：從那天起我不辨別前後

張建宗話唔好糾纏但係

點解先721前後不辨 真係好咩

重溫下先

《鏗鏘集：7.21誰主真相》2020

英文版

《鏗鏘集：721元朗黑夜》2019

民間中英對照版

時序重溫
詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

push

除非有一日你用手扣撻左西瓜佬 我就考慮下

從那天起我竟掉亂左右

P pish

時序文宣 happy share

很多謝那一天你啟發了我

你離開了 卻散落四周

Pushhhhhh

Pishhhhh

推

Push

小牛農場改左名啦

叫咩名

721打人西瓜佬陳志祥個農場改左名

更正 小牛農場轉左名
逢吉農場

感謝連登巴絲提點

721唔見人

推香港獨立 唯一出路

西瓜佬去咗邊

便衣狗食花生？

隔夜都熱門到大大力share
唔可以是非不分啊

612 621 831 101

721

no push except truth

手足

Push 721

借個位 會員標籤功能

張建宗老到懵撚咗

中X辦同班狗聯手

小刀農場？

醒條柒，豬隊友就真，同政府個口供唔一致。
懶醒就有佢份

ppush

721 831 101 1111

永世不忘 !

美帝一定要制栽呢班仆街

要大大力推入去

pushhhhhhhhhhhh

推，721警黑合作

唔怪得佢向後行la,前後不分

推推推

北京 64 新彊 75香港 721
共產黨給了中國人什麼？

最易拉嘅西瓜佬都唔拉，戲都唔做下，糖都唔俾粒就想人唔追究收皮啦！

多謝提醒

希望我第時個仔係歷史書見到2019.07.21係乜

你快咗係 習慣都扭轉了呼吸都張不開口

到死嗰日都唔會忘記呀𨳒你老母港共

國際線有任 請每日推Post

個標題

睇, like, share 左鏗鏘集千字文未
港台記者歸納哂啲垃圾點改口風話黑衣人打人先同999

PUSHHH

我哋

pish

推！！

up

樓主very good job

前後不分係咪姐係屎忽食口痾？

無深度

推推

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

推光復香港 時代革命

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港